有冇人覺得三養不倒翁等韓麵屌打出前一丁

your name

吉之島有隻韓辣麵同啲韓仔麵有得揮

麵質已經屌打

啲韓仔麵煮極都唔爛唔會更恐怖咩

木薯粉多咪煮唔爛囉

咪撚戇鳩啦